突發！我預購咗「Warhammer: Chaosbane」！

希望今次無中伏

伏已中

唔會掛

伏就退左佢啦 其實冇限制你退幾多次
利申 做開

我收到好多次信話警告我唔好再退
岩岩先退咗DEAD CELL